有冇方法唔去gym room減到skinny fat

由細到大成身都好瘦 但有個大肚腩
上網search左原來呢啲叫skinny fat
要做resistant traing增加muscle先（有錯請輕屌 )
上youtube發覺啲教學又要舉重又剩
有冇啲係屋企而又係女仔可以做到既training?

resistance training 打錯sor

冇

ok....

bodyweight training啦

都係差唔多效果？

效果肯定冇得同舉鐵比㗎啦，bodyweight training出來應該係跑手/足球身形

用啞鈴係屋企做都得

咁我買幾個啞鈴先

扑野就得

買d可以加減餅既省位d